(function(){const n=document.createElement("link").relList;if(n&&n.supports&&n.supports("modulepreload"))return;for(const o of document.querySelectorAll('link[rel="modulepreload"]'))r(o);new MutationObserver(o=>{for(const i of o)if(i.type==="childList")for(const p of i.addedNodes)p.tagName==="LINK"&&p.rel==="modulepreload"&&r(p)}).observe(document,{childList:!0,subtree:!0});function e(o){const i={};return o.integrity&&(i.integrity=o.integrity),o.referrerPolicy&&(i.referrerPolicy=o.referrerPolicy),o.crossOrigin==="use-credentials"?i.credentials="include":o.crossOrigin==="anonymous"?i.credentials="omit":i.credentials="same-origin",i}function r(o){if(o.ep)return;o.ep=!0;const i=e(o);fetch(o.href,i)}})();const w="Який розмір вашого проєкту?",S=[{option:"Малий",next:{question:"Чи можете ви використовувати залежності?",answers:[{option:"Так",next:{question:"Чи ваш сайт складається лише зі статичних сторінок з простими взаємодіями?",answers:[{option:"Так",frameworks:["Vanilla JS","HTMX","Alpine.js","Svelte","Vue.js","Nuxt.js"]},{option:"Ні",frameworks:["Alpine.js","Svelte","Vue.js","Nuxt.js","React","Next.js"]}]}},{option:"Ні",frameworks:["Vanilla JS","HTMX"]}]}},{option:"Середній",next:{question:"Чи необхідна вам нативна підтримка TypeScript?",answers:[{option:"Так",next:{question:"Чи є швидкодія веб-сайту критичною?",answers:[{option:"Так",frameworks:["Solid.js"]},{option:"Ні",next:{question:"Чи важлива велика спільнота фреймворку?",answers:[{option:"Так",frameworks:["Angular","React"]},{option:"Ні",frameworks:["Angular","React","Solid.js"]}]}}]}},{option:"Ні",next:{question:"Чи є швидкодія веб-сайту критичною?",answers:[{option:"Так",frameworks:["Svelte","Qwik","Solid.js"]},{option:"Ні",next:{question:"Чи ваш сайт складається лише зі статичних сторінок з простими взаємодіями?",answers:[{option:"Так",frameworks:["HTMX","Alpine.js","Svelte","Vue.js","Nuxt.js"]},{option:"Ні",frameworks:["Svelte","Vue.js","Nuxt.js","React","Next.js","Angular","Solid.js"]}]}}]}}]}},{option:"Великий",next:{question:"Чи необхідна вам нативна підтримка TypeScript?",answers:[{option:"Так",next:{question:"Чи є швидкодія веб-сайту критичною?",answers:[{option:"Так",frameworks:["Solid.js"]},{option:"Ні",next:{question:"Чи важлива велика спільнота фреймворку?",answers:[{option:"Так",frameworks:["Angular","React"]},{option:"Ні",frameworks:["Angular","React","Solid.js"]}]}}]}},{option:"Ні",next:{question:"Чи є швидкодія веб-сайту критичною?",answers:[{option:"Так",frameworks:["Qwik","Solid.js"]},{option:"Ні",frameworks:["Qwik","Vue.js","Nuxt.js","React","Next.js","Angular","Solid.js"]}]}}]}}],j={question:w,answers:S},c=[{question:"Наскільки важлива SEO-оптимізація для вашого проєкту?",importance_coefficient:.8,answers:[{option:"Дуже важлива",vector:[.4,.6,.5,.6,1,1,1,.5,1,.5,.8]},{option:"Не дуже важлива",vector:[1,.9,.9,1,.6,.6,.6,1,.6,1,.9]}]},{question:"Який ваш досвід роботи з декларативним програмуванням (React, Vue)?",importance_coefficient:.6,answers:[{option:"Великий досвід",vector:[.2,.4,.4,.9,.9,.9,.9,1,1,.4,.9]},{option:"Малий або немає досвіду",vector:[1,.9,.9,.7,.6,.7,.7,.6,.7,.6,.6]}]},{question:"Наскільки важлива простота фреймворку для вашого проєкту?",importance_coefficient:.7,answers:[{option:"Простота є головною вимогою",vector:[.9,1,1,.8,.6,.7,.7,.6,.6,1,.5]},{option:"Функціональність важливіша за простоту",vector:[.5,.6,.6,.9,.8,.9,.9,1,1,.6,1]}]},{question:"Чи потрібен вам серверний рендеринг (SSR)?",importance_coefficient:.9,answers:[{option:"Так, потрібен",vector:[0,.2,.2,.4,1,.7,1,.5,1,.2,.6]},{option:"Ні, не потрібен",vector:[1,.9,.9,1,.6,.8,.7,1,.6,1,.8]}]},{question:"Наскільки вам важливий швидкий старт і мінімальна конфігурація?",importance_coefficient:.8,answers:[{option:"Це головна вимога",vector:[1,1,1,.9,.7,.6,.6,.5,.6,1,.6]},{option:"Ні, не важливо",vector:[.5,.5,.5,.8,.9,1,1,1,1,.6,1]}]},{question:"Наскільки важлива для вас можливість реактивного програмування?",importance_coefficient:.8,answers:[{option:"Дуже важлива",vector:[.2,.6,.6,.7,.8,.8,.8,1,1,.7,1]},{option:"Неважлива",vector:[1,1,1,.8,.6,.6,.6,.7,.7,1,.5]}]}],d=[{name:"Vanilla JS",description:"Vanilla JS — це чистий JavaScript без додаткових бібліотек або фреймворків. Це найосновніший спосіб писати JavaScript, що забезпечує повний контроль над кодом, але не пропонує абстракцій.",website:"https://developer.mozilla.org/uk/docs/Web/JavaScript"},{name:"HTMX",description:"HTMX дозволяє використовувати розширену взаємодію HTML без необхідності писати JavaScript, дозволяючи здійснювати динамічні оновлення сторінки через HTML атрибути.",website:"https://htmx.org/"},{name:"Alpine.js",description:"Alpine.js — це легковаговий фреймворк для створення взаємодії на стороні клієнта з мінімальним набором інструментів, схожий за синтаксисом на Vue, але з фокусом на простоту та швидкодію.",website:"https://alpinejs.dev/"},{name:"Svelte",description:"Svelte — це фреймворк, який перетворює декларативні компоненти на високоефективний код, що виконується в браузері, уникаючи додаткових ресурсів під час завантаження.",website:"https://svelte.dev/"},{name:"Qwik",description:"Qwik — фреймворк для швидкодійних веб-сайтів, орієнтований на миттєве завантаження та мінімізацію виконання JavaScript з першого рендеру, що підвищує продуктивність.",website:"https://qwik.builder.io/"},{name:"Vue.js",description:"Vue.js — це прогресивний фреймворк для побудови інтерфейсів користувача, що відомий своєю простотою та можливістю поступового впровадження в проєкт.",website:"https://vuejs.org/"},{name:"Nuxt.js",description:"Nuxt.js — це фреймворк на основі Vue.js, який полегшує створення серверних рендерних додатків (SSR) або статичних сайтів, оптимізованих для продуктивності та SEO.",website:"https://nuxt.com/"},{name:"React",description:"React — це JavaScript-бібліотека для побудови інтерфейсів користувача, створена Facebook. Вона дозволяє створювати динамічні та масштабовані компоненти.",website:"https://reactjs.org/"},{name:"Next.js",description:"Next.js — фреймворк на основі React, який спрощує створення серверних рендерних додатків та статичних сайтів, забезпечуючи кращу продуктивність та SEO.",website:"https://nextjs.org/"},{name:"Angular",description:"Angular — це фронтенд-фреймворк від Google для побудови масштабованих і складних веб-додатків з підтримкою TypeScript і реактивного програмування.",website:"https://angular.io/"},{name:"Solid.js",description:"Solid.js — це реактивний UI-фреймворк, подібний до React, але з акцентом на продуктивність та ефективність за рахунок точкових оновлень DOM.",website:"https://solidjs.com/"}],m=document.querySelector(".initial"),l=document.querySelector(".questionnaire"),a=document.querySelector(".results"),v=document.querySelector("button.start"),q=document.querySelector("button.next"),x=document.querySelector("button.restart");v.addEventListener("click",f);q.addEventListener("click",h);x.addEventListener("click",f);const y=l.querySelector("legend"),g=l.querySelector("ul.options");let t={};function f(){m.style.display="none",l.style.display="block",a.style.display="none",t={step:"tree",currQuestion:j,prevQuestions:[],results:null},u()}function h(){const s=document.querySelector('input[name="answer"]:checked');if(!s){alert("Оберіть відповідь із запропонованих");return}const n=parseInt(s.value),e=t.currQuestion.answers[n];if(t.prevQuestions.push([t.currQuestion.question,e.option]),t.step==="tree")e.next?(t.currQuestion=e.next,u()):(t.results=T(e.frameworks),t.step="preferences",t.currQuestion=c[0],u());else if(t.step==="preferences"){const r=L(t.currQuestion.importance_coefficient,e.vector);t.results=M(t.results,r);const o=c.findIndex(i=>i.question===t.currQuestion.question)+1;console.log(`next index is ${o}`),o<c.length?(t.currQuestion=c[o],u()):(t.currQuestion=null,b())}console.log(t)}function u(){y.textContent=t.currQuestion.question,g.innerHTML=k(t.currQuestion.answers)}function k(s){return s.map((n,e)=>`<li>
    <input type="radio" id="option${e}" name="answer" value="${e}" />
    <label for="option${e}">${n.option}</label>
  </li>`).join(`
`)}function b(){m.style.display="none",l.style.display="none",a.style.display="block";const s=Math.max(...t.results),n=t.results.map((e,r)=>[e,r]).sort((e,r)=>r[0]-e[0]).filter(([e,r])=>e>s*.8).slice(0,3).map(([e,r])=>d[r].name);a.querySelector(".recommendations > dl").innerHTML=Q(n),a.querySelector(".answers-container > dl").innerHTML=V(t.prevQuestions)}function Q(s){return s.map(n=>{const{description:e,website:r}=d.find(o=>o.name===n);return`<dt class="framework-name"><a href="${r}" target="_blank">${n}</a></dt>
    <dd class="framework-description">${e}</dd>`}).join(`
`)}function V(s){return s.map(([n,e])=>`
    <dt class="question">${n}</dt>
    <dd class="answer"><strong>${e}</strong></dd>`).join(`
`)}function T(s){console.log(c.length);const n=c.length*.5;return d.map(e=>n*(s.includes(e.name)?1:0))}function L(s,n){return n.map(e=>s*e)}function M(s,n){return s.map((e,r)=>e+n[r])}
